\documentclass[12pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[czech]{babel}
\usepackage{float}
\usepackage{multirow}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{caption}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{csquotes}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage{refstyle}

% Sekce začíná na nové nové stránce
\newcommand{\sectionbreak}{\clearpage}

\graphicspath{ {img/} }


\begin{document}
	
% Úvodní stránka
\begin{titlepage}
	\begin{center}
		{\Large Mendelova univerzita v Brně \\[8pt]}
		{\Large Provozně ekonomická fakulta}  \bigskip \hrule
		\vspace*{\fill}\par
		{\Huge \bfseries Kolonizace Proxima Centauri B \par}\vskip 10mm
		
		{\large\bfseries Semestrální projekt VWA} \par
		\vspace*{\fill}\par
		Filip Just \\ Brno 2021
		\hfill
	\end{center}
\end{titlepage}


% Obsah
\tableofcontents
\setcounter{page}{2}
\newpage

% Seznam obrázků
\listoffigures
\newpage

% Zadání
\section{Zadání}
V rámci nadchádzajúceho exodu ľudstva do vesmíru, je ďalšou logickou zastávkou planéta Proxima B v sústave trojhviezdy Alfa Centauri. Detaily ako fúzny pohon, systém podpory života, či totálnu nestabilitu hviezdnej sústavy kvôli obehu 3 hviezd, vyriešime neskôr. Bez čoho sa však ľudstvo jednoznačne nepohne ďalej je informačný systém pre evidenciu budúcich osadníkov.Potrebujeme aby aplikácia evidovala kolonizátorov. U každého kolonistu zaznamenávame meno, priezvisko a pohlavie. Keďže potrebujeme maximalizovať diverzitu budúcich pokolení, požadujeme aby spolu necestovali žiadni rodinní príslušníci. Nesmú teda cestovať kolonosti rovnakého pohlavia a priezviska. Vzhľadom na nestabilitu sústavy (deň môže trvať niekoľko hodín ale aj pozemských rokov…) nemá zmysel evidovať dátum narodenia. Kolonista môže editovať svoje záznamy, nie však záznamy iných. Tiež je oprávnený zobrazovať záznamy o obyvateľoch, s ktorými žije na rovnakej základni (viz ďalší odstavec). Pre zvýšenie šancí prežitia kolonisti prežívajú v habitatoch rozmiestnených po planéte. Každý habitat (základňa) má svoj názov a polohu (súradnica X a Y). Habitat ubytuje len limitovaný počet kolonistov. Limit nesmie byť za žiadnych okolností prekročený! Základňa má taktiež svojho Majordoma, teda vedúceho z radov kolonistov, ktorý je oprávnený upravovať záznamy obyvateľov (prijímať nových, odstraňovať a editovať ich záznamy). Tiež má právo editovať záznamy o svojej základni a zobrazovať záznamy iných základní a presúvať obyvateľstvo medzi jednotlivými habitatmi. Na vrchole hierarchie je Majorplanet. Ten má síce neobmedzenú moc, ale väčšinu úloh deleguje na nižšie úrovne.  Jeho jedinou starosťou je teda zakladať nové základne a priraďovať im ich vedúcich.

% Funkční a nefunkční požadavky
\section{Funkční a nefunkční požadavky}

\subsection{Funkční požadavky}
\begin{itemize}
	\item Autentizace uživatelů
	\item Přidávání, odebírání a modifikace uživatelů
	\item Různé úrovně oprávnění uživatelů v systému
	\item Změna oprávnění ostatních uživatelů
	\item Vypisování dat o uživatelích
	\item Uchovávání a modifikace dat o základnách
\end{itemize}


\subsection{Nefunkční požadavky}
\begin{itemize}
	\item Škálovatelnost
	\item Udržitelnost
	\item Spolehlivost
	\item Dostupnost
	\item Rozšiřitelnost
	\item Bezpečnost
\end{itemize}

% Návrh aplikace
\section{Návrh aplikace}

% Usecase diagram
\subsection{Usecase diagram}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\caption{Usecase diagram}
	\label{pic:usecase-diagram}
	\includegraphics[width=10cm]{usecase}
\end{figure}
\newpage

% ERD databáze
\subsection{Entitně-relační diagram databáze}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\caption{ERD databáze}
	\label{pic:erd}
	\includegraphics[width=14cm]{erd}
\end{figure}

% Drátěný model
\subsection{Drátěný model aplikace}
\begin{figure}[H]
	\centering
	\caption{Drátěný model přihlašovací obrazovky}
	\label{pic:wireframe-login-dekstop}
	\includegraphics[width=10cm]{wireframe-login-desktop}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\caption{Drátěný model přihlašovací obrazovky na mobilních zařízeních}
	\label{pic:wireframe-login-mobile}
	\includegraphics[width=5cm]{wireframe-login-mobile}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\caption{Drátěný model domovské stránky pro přihlášeného uživatele v roli "majorplanet"}
	\label{pic:wireframe-dashboard-desktop}
	\includegraphics[width=10cm]{wireframe-dashboard-desktop}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\caption{Drátěný model domovské stránky na mobilním zařízení}
	\label{pic:wireframe-dashboard-mobile}
	\includegraphics[width=5cm]{wireframe-dashboard-mobile}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\caption{Drátěný model stránky s informacemi o základně}
	\label{pic:wireframe-base_info-desktop}
	\includegraphics[width=10cm]{wireframe-base_info-desktop}
\end{figure}

\begin{figure}[H]
	\centering
	\caption{Drátěný model stránky s informacemi o základně na mobilním zařízení}
	\label{pic:wireframe-base_info-mobile}
	\includegraphics[width=5cm]{wireframe-base_info-mobile}
\end{figure}

\end{document}
